大量狗狗車去緊黃竹坑，快走

拉物資